有冇同好Puma x Rihanna Fenty Creepers

想搵全黑版 但好難搵到 抄得好犀利

你要咩size 仲有一對全新黑色